利物浦三十幾腳射門先入得三球，獌聯架大巴都泊得幾好

比人中出3粒都泊得好